用iphone 拍片，可以用藍芽耳機收音嗎

點搞
佢迫人用內置嗰個咪

除左用filmic pro 仲有冇其他方法